停止裝修藍店？

呢個垃圾post咁撚多大愛撚話
要觀察下 要原諒
下次間藍店害死埋手足
上fb打兩隻字話轉黃就可以冇事㗎啦
反正你地又唔洗問下比間藍店害死嘅手足
自己可以決定可以原諒班垃圾啦

而且口講觀察
過一排你班垃圾咪又係冇左件事
笑撚死人咩 監察
兩日唔記得左啦

無法想像過左成六個月
仍然有呢啲垃圾心態

大門橫丁真係好驚比人裝修喎！

sorry呀害到你啲手足被自殺
但我轉黃㗎啦
原諒我ok？

要去你自己去 我唔割
只係仲有更加多仆街嘅鋪頭 比佢更值得執笠先

why not both？
可以幫佢排隊
但絕對唔係原諒

原諒你老母咩大愛左膠
屌你老母

左膠我dllm

你隔離po潛撚左去邊呀

唔裝修呢間根本唔關大愛左膠事

不過起一起底知咩料
BYE

bye你老母咩垃圾

大家原諒左啦原來
算啦
開開心心過聖誕咪算
原諒埋黑警啦屌你老母

精簡左咁多嘅

呢條四眼仔先係精華

出黎未呀 屌你老母
定係諗住深夜大家訓曬先出黎攞尾彩呀

大家都上曬腦

試下得眼鏡果個位

呢隻正食屎狗
學人攞光環 一貼相就潛

笑

駁唔到淨係識負皮?
成班on9仔

出黎未呀
入埋你舊po 留名都唔撚出黎

推

pp